係香港工作嘅日本人拍咗d行山片

佢地話因為疫情關係 興趣由飲酒變咗行山
大家中意的話like下同subscribe

想同日本人一齊行山